##### 会员版
*  `原价198，活动价99,后续将逐步恢复原价` 
*  除框架外，包括脚本的教学视频，框架源码的分析教学（逐步录制中），后续研究的其他教学/插件均对会员免费开放
*  每个新进会员将从费用中抽取10~20，用于回馈所有会员，包括红包、抽奖等活动以及对框架/插件有所贡献者【用于活跃大家积极度，推进框架的发展】
###### 收费说明
* 作者花费了很大的精力来整理测试框架、文档、视频等，包括后续也将付出很多精力来更新、扩展。如果没有一点经济基础，不足以维持下去。
* 作者不是财大气粗的人，只是平常生活的一个普通打工人，也希望自己的付出有一点收获。
* 这个定价我觉得是非常良心的了，好比自己去折腾个大半天，耗费的时间成本何止这些，相比于其他教学起码300+，而且本框架的内容远远超过这个价值。相信本框架的便捷省下来的时间、维护成本、研究成本，远超过这个。
* 作者的知识也是不断学习来的，也买了很多教学的知识，包括后面也会学习更多新的知识。在学习的路上，作者从不吝啬这点成本。（计划后续会研究机器学习，看能否扩展进来，也将带来一个新的方向来编写更强大功能的脚本）


##### 社区版

* 免费使用

